有冇人好似我咁癲

由小二開始鍾意一個女仔，小學開始同佢keep佢msn到升中，日日傾計。其實果陣時已經feel到大家有d野，但係我又唔敢表白，因為果陣時已經諗如果咁早表白，就算成功左，好快都會散。我知道自己唔想咁，我好想同佢一齊好耐好耐。可能自己真係好鍾意佢。升中之外，幾年冇聯絡，直至高中，搵到個話題同佢開始翻wtsapp，果種感覺又翻翻黎。但係果時知道左佢有男朋友，所以我都唔敢約佢，反而有d替佢開心，真係想佢有幸福。後來知道佢分左手之後，先夠膽約下佢出街，最尾啱啱上大學就同左佢表白，仲拍左差唔多一年拖。可惜既係原來佢都唔係咁鍾意我，同埋佢想追求自己既理想。我知道就算留得住佢個人都係冇意思，都係要放手。但係其實我真係好鍾意佢，成日發夢都諗起佢，仲要呃自己其實冇左佢都冇所謂，搵好多野黎做，令自己忘記佢。其實邊有可能，因為我真係好鍾意佢。根本冇可能搵到第二個取替佢。 最後希望你一直得到幸福，追尋到自己既夢想，我愛你。

痴漢

錯的時間對的人

可能係啦

對佢黎講，可能係錯的人

我想當年中二既時候鍾意左一個女仔，鍾意到大二。 高中嘅時候行得好埋， 好曖昧 ，外人睇我哋已經好似情侶咁。咁升咗大學之後各散東西。而佢中間有拍拖我都仲 keep 住鍾意佢，因為諗住真愛可等待。
直到佢因為好少嘢嬲咗我，我先真真正正斬欖。 因為知道自己唔可以再愛呢個人。

可能你唔係咁鍾意佢吧

點都好啦，當時基本上除咗讀書同老豆老母之外，佢就係我既全部。佢啲best friend話佢係鍾意我既,但無奈佢冇正式承認過我地既關係。
同埋為如果你知佢因為咩事嬲咗我，你反而可能會覺得佢唔係咁中意我(不過呢度唔講，費事俾人起底)

有啲人你會好中意佢，你會為佢做好多好多野，但佢始終唔中意你

就算一齊，都只係出於一時既感動，甚至係一時既寂寞

樓主你好長情，喺宜家呢個戀愛速食既世界，個個都想快啲有結果，冇既就下個 唔要浪費自己時間，而你，一直堅持愛呢個人，你真係好勇敢

另： 其實佢啲好朋友係戥我唔抵， 因為佢平時因咩事嬲咗我都好，我都冇發過佢一次脾氣，仲係好耐心聽佢呻，開解佢，支持佢

同意， 真心鍾意一個人耐超過十年，喺而家呢個世代係好難得

( 同現任女朋友接近十年，依然日日傾電話傾到唔捨得收線)

我仲以為自己開左po.....

巴打說對了 佢就係話覺得自己對我是感動，不是愛。 不過點都好，我都係好鍾意佢

羨慕

得喇知喇 真痴線

Sor

屌你 講經咩 冇人要你呀柒頭

跟本呃緊自己
無一齊過無可能淨係中意一個人咁耐

你一廂情願咋 癡情定癡漢 自己諗啦

有一齊過

我又冇做d咩

多謝

再諗都冇意思 收皮啦 冇人鐘意你呀

有冇人鍾意我又點，問題係自己鍾唔鍾意

不要暗戀.....